［多圖］mk妹下了人生重要決定

人生襯後生總要咩都嘗試下
依個紋身大家又點睇呢？

已讀

忘了愛

唔識就未撚紋呢啲鳩野啦

生活給你檸檬時造檸檬水

我以為MK妹已經絕哂種

lost in translation

咁點解唔直接紋中文

臭西

未乜撚

真係直譯架wor

get hurt

中文原句已經柒，英文個字體又柒到仆街

個it唔同方向

其實太長
in the world 同because of it 都係多鳩餘

直譯到仆街

佢識英文既話 洗鬼問人咩

Translate server error

譯到一舊舊都算, 仲紋得好撚核突

句中文up mud

字體圖案都好柒

I go to love by bus

個hurt 字好似紋果陣紋錯左 夾硬兜返咁 就咁睇完全係hunt

If love can be explained, no one will suffer.

其實長到仆街 好柒

Love and pain comes in pairs 咪算

外國好多亂鳩咁紋

好撚心啦，還掂都係紋，就比貴d啦

Love if can explain, world no people because it pain

Love is unexplainable; people suffer from that

做乜鳩

似我自己用原子筆畫

Love is a mystery to me, she was once here and now she is someone I could not bear...

好撚柒啊句野

goole translate

隻字體睇死人

本身無咩墨水 仲啃埋紋身師傅d墨水錢

成句係乜？ 睇唔到

Love: a mystery that brings misery.

I love you not because of any reasons but because just I love you and thats why people always get hurt

MiSteRy l0vE HuRTs

I just love you*

錯gamer

fuck love 搞掂

There will be no suffering if love can be explained.

If one can explain love, no one hurts

柒撚到屌你老尾閪都唔知乜撚柒嘢黎係咪戇鳩痴撚線核撚突食撚屎冚家摌，仲要配埋啲垃鳩圾食屎字體，再加個屌你老母唔知乜撚柒嘢小學生畫功嘅公仔不如貼個emoji都唔知想點撚柒樣

Why not both?

咁似陳誜詠謙 d詞

Love...Mystery & Suffer

短短地帶幾分留白咪幾好
睇上黎唔累贅又有返啲層次

下
呢句英文
有意思好多
加上紋呢句野既人充分表達呢句野

搞咁多野，可能佢簡簡單單紋一句love hurts仲好

唔緊要啦 MK妹唔識分

更加貼切應該用condition type 2
If love could be explained, no one would suffer.

屌 條女我識 真人好撚濫 真臭雞

寧願佢去google translate 好過

紋到咁核突

Suffer 唔係adj 嚟啵

咪verb囉有乜問題

自膠 睇錯嘢

已經唔係譯成點嘅問題
佢個字體係邊到搵返嚟
iflove can eXplain ...
睇到好辛苦又好肉酸

零晨先放岀來，個妹妹訓醒先發現俾人放上連登呀 陰公
btw樓主點識個妹妹

I get excited when you kiss me like that

咁就on9一世 字體似小學雞學撩草

If句擺後面會順口啲

中文又柒 英文字體唔靚
紋身就咪貪平啦 絕對一分錢一分貨架

紋到隻字咁撚難睇
睇撚死人

劉慧卿

紋雞湯麵仲正啦 英文都唔識多野學人扮4條

中學同學

英文紋咁長真係好柒

大個一定後悔

紋完個if就應該要後悔啦

屌好撚似新年食髮菜痴咗落隻手咁

唔撚識英文又學人紋呢啲英文句子
都算，紋句咁嘅野有咩意義？
有幾影響你人生？句野點樣改變你人生？
根本就係求撚其自己濕句野就走去紋
臭閪以撚為而家hit紋身，以為好撚型好撚潮
唔配做mk
走啦屌你老味
臭閪

有啲字直頭睇唔出寫乜

No body get move No body get hurt
咪仲好睇

紋之前禁一禁F7先啦

Lm

“Love hurts” 咪得，其他野自己interpret出黎

字都算，呢個真係好肉酸囉

佢應該好後悔冇上嚟問連登仔

.....

better？

人生總要瘋狂一次，過程次中果份體驗緊要過結果，句野譯成點都唔重要，對佢有意義已經足夠。好多野做都係做俾自己睇，無諗過要全世做都明白。

都唔知寫左乜鳩

俾個樣睇下仲好啦

search riley reid 檸水

戇戇鳩鳩做乜鳩

Love is the pain in my ass
Translate server error

原來電影對白黎？好似其他電影聽過咁。

If love can be explained, there will not be so many people in the world hurting because of it.

Love is blind 咪算囉

用getting hurt 真係有陣柒味...
no one 又要加in the world 仲要寫because of it
真係笑撚死，佢啲friend 係咪搞鳩佢呀

小妹想問下紋身洗唔洗得甩

Love is unexplainable. you dont know what 7 is love

字太醜跟本睇唔明

d spacing 又錯晒懶係獨特
右上公仔d 手指核突到呢。。。
出自邊個名師手筆？

原來重有mk妹

小學雞都畫得靚過佢

事實

句子太累贅，紋身貴在精要，水蛇春咁撚長，無論文學性抑或藝術性都大打折扣

決定柒足一世

你個兩個「，」好似唔加好過加

洗痛撚過紋

柒一世

If there’re reasons for love, no one gets hurt.
鳩黎

No pain no love

炒車

條女23歲都咁on9

愛乜春呀？條MK妹遲早咪又係畀人中出即飛

啲字體咁柒做乜啊

Love is Evil.

比悲傷更悲傷的故事，台灣版

果兩個公仔比我畫算啦

呢d句子或者左右銘咁撚長自己記住咪得

事主睇到未

閪毛都未出齊走去紋身

咸了

係咪好滾動 好欣賞佢敢愛敢恨，好有勇氣

睇到好尷尬

又係觀塘間nightmare tattoo😂
呢間野真係惡夢嚟

從前有個人，佢好愛佢女朋友，於是佢決定將佢女朋友個名Wendy紋係碌鳩到。 紋身師傅話:「等佢扯左先再紋效果會好D。」於是個男仔就等到扯左先紋。 經過一番痛苦，佢終於紋左，但由於係佢扯時紋既，所以平時只會見到Wy呢個字。 有一日，佢去焗桑拿，見到身邊有個黑人，咁岩發現個黑人碌鳩到又係Wy喎。 男仔:「你女朋友又係叫Wendy呀?」 黑人:「你UP乜鳩呀」 男仔:「咪扮野啦，見到你個Wy啦。 」 然後，個黑人扯左，但係男仔見到既係「Welcome to the United States America and have a nice day」

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued！

其實句野咁長d字又難睇，真係咩人會細心留意

但個紋身又真係柒過頭

no love no pain 咪算囉，
個explain 個字係咪都寫錯所以用個大X 遮左佢

咁就唔會紋喺手臂啦
屌你老味on99

紋係邊都係佢自己嘅事啦，又無逼你睇，著長袖衫已經遮晒啦，同埋紋到咁藝術，放係你眼前都睇唔出紋乜啦

過多幾年就後悔 句野又on9，紋到上身又唔係靚

一開頭個if love我仲以為係flower

屌，我連句英文都未撚睇得明，搵左7頁都好似冇翻譯

我睇唔到寫乜

有無人同我一樣完全睇唔明佢個紋身寫乜春

No one in the world is getting hurt because of it
我屌你老母 乜撚野英文
佢自己有無讀一次
唔知佢後悔未
過2個月改紋身啦
紋2條粗黑線遮左佢啦

屌你老母閪獻醜不如藏拙啦

唔講佢點譯 個字體真係紋得好核突

好柒 成堆字痴埋一舊

“If 't be true loveth can beest did explain, nay one shall suff'r” - Shakespeare 2019

新年流流我以為髮菜撻左上手

你係本人？
依家唔係笑佢瘋狂 係笑佢瘋狂個陣柒撚左

我就唔信佢唔緊張句野有無譯錯 咁唔緊張就Google translate左啦

咩都無所謂啦，大家都唔係佢本人，點知佢諗咩，聽日又會有新野笑

#161 bam

識貨

磨牙，個樣差啲，隻腳幾好

ig @princejoyce

咁搖法，10秒內一定射啦

紋錯左咪打個交叉再紋過囉

Love hurts as it is inexplicable.

係咪佢用自己啲手寫字直接做字體

垃圾文精

最好笑加2個人頭
做乜鳩呀

派膠定英文差到咁

no more suffering could love be explained

短啲

睇錯遮
你英文又好好？

再簡潔啲:
Love, inexplicable, hurts.

直接寫中文咪幾好

Love hurts you with no explanation 得唔得

硬係覺得hurt 用係love 度好過suffer
巴打點睇？

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

因為love hurts係一個常用語
你google "love hurts"應該有一億個results
但"love makes you suffer"就應該少好多人用
當然其一原因係"qiu"囗啲啦

"Love hurts you with no explanation"簡潔就簡潔
不過意思有啲同原句唔同
原句係由於愛難以解釋，所以人受傷害
同愛不問情由傷害你相比
少左個因過/條件關係

If love could be explained, no one would ever be in sorrow.

Eason 呢首算唔算好正既冷門歌 仲有得聽佢磁性聲線＋英式口音

Loving can hurt, loving can hurt sometimes
But it‘s the only thing that I know

個個都直譯.....

love's no one fuck up 未得啦

意釋就兩隻字 Love hurts 就得啦
字面釋點釋都喺柒到飛天

如果有人能夠解釋佢噏乜鳩
就可以攞諾貝爾獎了

依條女算係入門級

呢D好撚中二

問下燈塔教主咪得囉走去facebook問班傻鳩mk仔點會答到

你老母就中二

第一句ok 下面呢句唔撚掂喎

你都癡線，點唔掂，你講下

what is love? Baby don’t hurt me, don’t hurt me, no more.

咪話好中二囉

潮流既野你地識咩

句嘢係比悲傷更悲傷的故事嘅對白
不過慶幸係d字辨認度太低 睇唔出寫咩
但真係好撚柒

400 one Q thx

mk妹＋紋身＋比悲傷更悲傷的故事
成個意境出晒黎

一除晒衫見到即時屌唔落去，叫佢著返衫丟廿蚊叫佢走

個紋身師傅應該要用紅色幫佢打交差改grammar

右邊個個係咪達哥？

［member] once we are in love we are vulnerable. [/member]

no fuck no pain算9數啦

唔識就咪撚紋呢啲啦

if love can be explained
no one in the world is getting hurt because of it
完全直譯

你睇得明啲字

I go to school by bus

佢嘅紋身就真係比悲傷更悲傷

唔讀多D書就要做佢咁既MK妹